特拉华州共和党人支持律师吉姆·德马尔蒂诺，但维茨克获胜。特朗普在市政厅表示，他不会在流感大流行问题上做任何不同的事情。|科尔比·伊特科维茨、乔什·道西、费利西亚·桑梅兹、约翰·瓦格纳| 2020年9月16日|华盛顿邮报
文斯很好奇这一策略是否会占上风，或者一个针对更多城堡的策略会赢得胜利。你能先到达山顶吗|扎克·维斯纳·格罗斯| 2020年9月11日|第五届第三十八届
此外，实施你的流行的本地搜索引擎优化策略，并针对用户如何表达他们的查询。语音搜索SEO指南：趋势和最佳实践| Ricky Wang | 2020年9月2日|搜索引擎观察
1984年，他们战胜了休斯顿的Phi Slama Jama队，如果不是1985年8号种子维拉诺瓦队的历史性射门和1982年迈克尔·乔丹队的射门，他们离三连胜只有5分之遥。约翰·汤普森毫无歉意的黑人改变了大学篮球|桑图尔·内卡尔| 2020年9月1日|第五届38
很难说从长远来看什么会占上风，因为有证据表明这是在对网站进行排名。指南：如何为您的企业构建本地SEO战略| Christian Carere | 2020年8月6日|搜索引擎观察
正如麦凯恩周一雄辩地指出的那样，我们绝不能“冒着国家荣誉的风险在这场战争或任何战争中获胜”。为什么穆斯林世界不会对中情局酷刑报告《迪安·奥贝达拉》（Dean Obedallah）2014年12月12日《每日野兽》（DAILY BEAST）感到愤怒
如果小姐妹们占了上风，那么整个避孕任务就会失败。RFRA疯狂：反民主“宗教豁免”的下一步是什么？|杰·迈克尔森| 2014年11月16日|每日野兽报
Photoshop、在线图像操纵器和视频游戏玩家占了上风。塑造和颠覆政客的杂志| Anthony Haden Guest | 2014年11月2日| DAILY BEAST
这些狂热团体希望建立原教旨主义飞地，使某些版本的伊斯兰教法占上风。我们能摆脱穆斯林暴力的陈词滥调吗|杰伊·帕里尼| 2014年10月12日|每日野兽
然后，佩里的竞选活动必须在大选中获胜。里克·佩里：美国下一位顶级战略家|詹姆斯·普洛斯| 2014年9月20日|每日野兽
浓雾总是占上风，通常使这个国家非常潮湿。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
当指挥骑兵的布鲁尔受重伤的消息传来时，元帅的论据似乎就要占上风了。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森
法利赛人彼此说：“看哪，你们怎么一事无成；看哪，全世界都跟着他走了。”
幸运的是，他们在一个相对较小的部分占了上风，因为我们在康沃尔和德文郡以外没有找到他们。英国高速公路和机动车道|托马斯D.墨菲
它的表面将受到强烈的风的影响，而这种风是由当时盛行的巨大温差引起的。地球历史纲要|纳撒尼尔·索斯盖特·谢勒